二百萬加一 我地守住一齊封 良心rapper

JB

Jeng

直情要攞個大喇叭喺狗總門口播

推